{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087234",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "아침산저녁바다 궐동점"
    },
    "text": "京畿道烏山市大湖路71番キル28103号に位置する、お酒と文化を組み合わせたレストランです。 毎日05:00から03:00まで営業しており、様々なメニューを提供しています。 海鮮とんコプチャン鍋は28,000ウォンで食べられ、つぶ貝とゆで肉は30,000ウォンです。 骨抜き鶏肩肉の天ぷらは23,000ウォン、手作り唐辛子揚げは18,000ウォン、緑豆海鮮チヂミは17,000ウォン、骨抜き鶏肩肉の天ぷらは20,000ウォン、サムハプは45,000ウォン、ゆで肉は18,000ウォンです。 ユッケは辛口またはエゴマ油味でお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このレストランは毎日05:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは京畿道烏山市大湖路71番キル28103号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特長は何ですか？",
            "answer": "このレストランはお酒と文化を組み合わせたレストランです。"
        },
        {
            "question": "海鮮とんコプチャン鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮とんコプチャン鍋は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "つぶ貝とゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "つぶ貝とゆで肉は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨抜き鶏肩肉の天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "骨抜き鶏肩肉の天ぷらは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り唐辛子揚げの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作り唐辛子揚げは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑豆海鮮チヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑豆海鮮チヂミは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨抜き鶏肩肉の天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "骨抜き鶏肩肉の天ぷらは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムハプの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムハプは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケは何味が選べますか？",
            "answer": "ユッケは辛口またはエゴマ油味から選ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 369
    }
}